20190916 1800炮台山有人跳樓

屍體喺麥連街木蘭苑下方
看更轉述警察話係馬路對面酒店跳落嚟

有無記者跟進下

宣佈 和你suck 4.0 9月22 星期日見

suck 4.0 將會基於 hkmap.live 行動
麻煩力推呢個livemap
對各位日後行動都非常大幫助

請各位必須係 9月22日當日12點30分留意channel / 連登 / IG 最新消息

連登post:

TG :

IG :

又被自殺rip

PUSH
黨鐵支線任務 - 撚黃衫

搜集資料，還手足公道，別讓手足的生命白送